大嶼山選區輸200票，想死

深藍地區 都係差200票 當贏左